摩連奴: 依家只係輸左兩場, 已經累積咗3分,仲有35場未踼

摩連奴表示一早估計到曼聯季初表現差

曼聯新季首場贏李斯特城，之後輸給白禮頓及熱刺，特別輸給熱刺0：3令外界大肆抨擊。

摩連奴對於現狀感到不滿，但是他承認現時局面是預計之內：「暑假時我已經講過，今季是會很難應付。但我們只是輸了兩場，還有35場聯賽未踢。未來還有很多比賽，也許我們會接連贏回幾仗。」()

摩佬都有上連登

今季有前四都偷笑